本人正式係屋企開始絕食，支持政總既巴打

係林鄭撒回送中條例之前，我咩都唔會食，直到聽朝早餐時間 (香港時間9 點鐘)

依家過咗12點，絕食到聽朝9點都有33個鐘，好有心啊巴打

屌，已經好肚餓
不過為左表達我既訴求，我會忍口

手足保重身體必要時去叮個燒賣吃

岩岩發現左屋企好多淘大既叮叮點心

派膠就過主啦

不過為左民主，我聽朝先叮

屌你老母，絕食有限幾耐架咩，過你老豆

有咩好笑？

屌你老母

你而家要脅你老母？

點解唔去垃圾會出面絕食

支持樓主

( Show Blocked User - 舉高隻狗 )